★返工=?? 假招聘呃文件申借貸 4人落網涉款58萬元

警方於今年6至8月期間，接獲3名本地男子（19至29歲）報案，指有人向他們聲稱能夠提供工作機會，並要求提交住址證明及身份證明文件副本，受害人遂按指示提交文件，詎料3人及後收到銀行信件並發現欠下款項，懷疑受騙遂報案，3人被騙款項合共約58萬元。

警方經深入調查，發現有人利用受害人的個人資料，向不同銀行申請貸款及信用卡，並騙走款項，警方於今日（18日）在大嶼山區及深水埗區，以涉嫌「以欺騙手段取得財產」拘捕3男1女（17至43歲），帶署扣查。行動中，警方檢獲電腦、電話、大量銀行借貸文件及信用卡等證物，案件交由大嶼山警區刑事調查隊跟進，不排除有更多人被捕。

Job Interview? 不了

肯定係扮啲乜尻絕世荀工啦
然後啲傻仔貪心

說話唔係咁講
正常見工都要比身份證 填地址

17歲女

X2

想知呢d case銀行會點處理

要有住址證明先呃倒去借？得身份證副本冇事架可？

u 週街派

正常要水煤氣單 OR 政府銀行地址月結+3個月很行糧單先借到.

只要住公屋，財仔即借

人地去財仔借，你估去銀行借咩

財仔都蠢唔晒ge

香港中小企根本冇HR呢d部門，全部都係請人嗰個阿頭，d資料根本send曬俾佢任用

（7、80年代香港工廠就真係有HR ，因為要處理幾百幾千人出出入入）

現在d中小企公司，有幾何請人，點會有HR